## Разлика

Дадени са ви две числа a и b. Напишете програма която намира разликата на числата. Разликата трябва да е >= 0.
## Вход
На първия ред на стандартния вход са дадени a и b разделени с един интервал.
## Изход: 
На един ред изведете разликата на числата a и b.
## Ограничения:
Числата са положителни и се събират в int.

## вход
```
3 5
```
## изход
```
2
```
## вход
```
10 1
```
## изход
```
9
```
